歐美發行商發起捐助眾籌 希望粉絲支持京阿尼度過難關

【業界】歐美發行商發起捐助眾籌 希望粉絲支持京阿尼度過難關

今天（18號），ACG界元老《京都動畫》（Kyoto Animation）總部突然遭遇罪犯惡意放火，死傷眾多引發社會強烈關注，無數粉絲紛紛聲援。根據最新消息，目前京阿尼（Kyo-Ani）作品的歐美合作發行商Sentai Filmworks已經在網上發起對京阿尼的捐助眾籌。

從目前的籌款情況來看，粉絲們在2小時內已經為京阿尼籌集了84809美元，眾籌參與人數達到2445人，而此次眾籌目標金額為50萬美元。

目前眾籌捐助者們也在該網站頁面留下了自己的想法：

🙏“京阿尼一直是，也永遠是超棒的動畫工作室，我會一直支持他們。”

🙏“今天的事情糟透了，我想為受害者的家人祈福。京阿尼一直是我心中最好的動畫工作室！永遠愛你們！也永遠支持你們！”

🙏“京阿尼為推出了很多我所喜愛的動畫作品，正是因為有了你們的作品，我才不會想著自我傷害。對此，我表示非常感激。對於今天發生的一切，我感到非常心痛。”

🙏“我很清楚地知道這點錢並不能讓那些失去生命的人死而復生，但是我希望這點捐助能夠幫助到逝者的家人，也希望此次籌款能讓京阿尼早日恢復。現在，我正在聽《Air》作品中的著名歌曲《鳥之詩》，希望能藉此平定一下自己的心緒。”

京阿尼從2003年開始獨立製作動畫，曾給無數愛好者帶來《涼宮春日》系列、《境界的彼方》、《日常》、《CLANNAD》系列、《幸運星》、《冰菓》、《玉子市場》等作品。希望京阿尼公司能夠平安度過此次劫難。

眾籌地址連結:

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

屌睇錯歐盟以為講譴責果啲
我出返去先

建議等官方交待咗先
想支持可以去官網買住畫先

而家已經34萬

真

44萬，就黎達標

上限提高到75萬

日本好似唔畀收捐款
想捐嘅睇定d好，留返等官方消息

好多人支持，幾個鐘籌到50萬真係CLS